**Информация/особенности (в сравнении с Levels Ranks) статистики:**

 - Поддержка только CS:GO.
 - Статистики работает на основе формулы ELO [Levels Ranks](https://github.com/levelsranks/levels-ranks-core). Суть его в том, что вы получаете среднее звание и 1000 очков опыта. В зависимости от того, насколько хорошо вы играете зависит ваше звание.
 - Статистика работает только с MySQL и рассчитана на работу с ВЕБом, который сейчас делает Мостис.
 - Количество рангов не ограничено. Настройка производится напрямую с БД или через ВЕБ.
 - Совмещенная база данных для нескольких серверов (по принципу випки от Рико) с нормальной структурой.
 - Статистика по оружию хранится в отдельной таблице, из-за чего при выходе нового оружия изменять плагин и БД не придется.
 - Попытка исправить превосходство новых игроков перед старыми в получении поинтов.
 - Начисление стрика возможно только в течении 10 сек после убийства, после чего идет обнуление.
 - Можно установить лимит обнуления статистики по времени для пользователя.
 - Минимизирована информация об получаемых очках.
 - Важной особенностью данного плагина можно отметить неизменное API и переводы при обновлениях. =)

---

**Команды плагина:** \
**sm_pos sm_position** - Позиция игрока на сервере. \
**sm_stats sm_rank sm_fps** - Главное меню статистики. \
**sm_top** - Топ лучших игроков. \
**sm_toptime** - Топ игроков по наиграному времени.

---

В `addons/sourcemod/configs/databases.cfg` добавьте секцию с вашими настройками, пример:
```
"fire_players_stats"
{
	"driver"			"mysql"
	"host"				""
	"database"			""
	"user"				""
	"pass"				""
}
```

---

Запрос для добавления стандартных настроек рангов:
```sql
INSERT INTO `fps_ranks` (`rank_id`, `rank_name`, `points`) 
VALUES 
	('1', 'Silver I', '0'),
	('1', 'Silver II', '700'), 
	('1', 'Silver III', '800'), 
	('1', 'Silver IV', '850'), 
	('1', 'Silver Elite', '900'), 
	('1', 'Silver Elite Master', '925'), 
	('1', 'Gold Nova I', '950'), 
	('1', 'Gold Nova II', '975'), 
	('1', 'Gold Nova III', '1000'), 
	('1', 'Gold Nova Master', '1100'), 
	('1', 'Master Guardian I', '1250'), 
	('1', 'Master Guardian II', '1400'), 
	('1', 'Master Guardian Elite', '1600'), 
	('1', 'Distinguished Master Guardian', '1800'), 
	('1', 'Legendary Eagle', '2100'), 
	('1', 'Legendary Eagle Master', '2400'), 
	('1', 'Supreme Master First Class', '3000'), 
	('1', 'The Global Elite', '4000');
```

Тема на [HLmod](https://hlmod.ru/resources/fire-players-stats.1232/).